---
author: lullis
comments: true
date: "2007-11-10T19:40:46Z"
slug: usp-e-unicamp-entram-na-lista-das-200-melhores-universidades-do-mundo
tags:
- Formação
theme:
  name: twitter
title: USP e Unicamp entram na lista das 200 melhores Universidades do mundo.
wordpress_id: 208
---

_Nóis é pobre, mais nóis é bom de pesquisa, mané!_

Um relatório publicado pelo The Times Higher Education Supplement mostra o resultado de uma pesquisa feita entre os acadêmicos, empregadores e estudantes para avaliar a qualidade das universidades. Esse ano, percebe-se o notável crescimento das universidades da Inglaterra e uma agradável surpresa para os nativos da Banânia: a USP e a Unicamp aparecem listadas.

[Reportagem](http://noticias.uol.com.br/educacao/ultnot/bbc/2007/11/08/ult3278u11.jhtm) sobre o assunto, e a lista de todas as [200 melhores universidades](http://top200.jottit.com) que eu puxei do site do THES.
